[I/A] King's Raid #44 你今日抽咗未?

Server【Asia】
新手巴絲唔好亂入公會
要入就入Lihkg公會
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

ANDROID

IOS

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact，英文版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

一字記之曰：肝
每日免費一次打特別關,可以換隨機專武卷,自選聖誕SKIN,以及歐洲紅箱,
亦可以靠打地圖關,龍,同埋聖誕關拎cookies 用黎
1.reset特別關
2.換單抽X20,遺物碎X500,非洲綠箱,大經驗水
***紅箱有機會出聖誕限定遺物,每次battle頭5秒增加回魔,crit resistance***

[Event] Christmas Dungeon Event

Ho, Ho, Ho Raiders!
It’s Winter!
It’s December!!
And Christmas is coming!!

To celebrate upcoming Christmas,
an Event NPC will be visiting Orvel after the maintenance on 7th December.
You wanna know the details?
Check them out!

--------------------------------------------

[Special Christmas Event]

Period: Thurs, 7th Dec after maintenance – Thurs 28th Dec 2017 (23:59:59)
** You still can visit the Event Shop until 23:59:59, Sun 31st Dec 2017

Details :
- Orvel Background and Music will be changed during the event period.

- You will be able to enter the Event Dungeon by talking to NPC Talisha at the center of Orvel.

1. Christmas Dungeon Details
- There are 2 types of Christmas Dungeons: (Normal Dungeon / Special Dungeon)

- Special Dungeon entries will be reset at every midnight
- You can reset the Special Dungeon entries by using 100 Santa Cookies.
- Required Santa Cookies for the reset will increase as following;
100 / 200 / 400 / 800 / 1200 / 1600 / 2000
:: The amount will not increase more after 2000.
- The amount of Santa Cookies for recharging entries will be reset at every midnight.
-You can acquire the Santa Cookies in Raid & Hard Raid (Dragon) / Chapter Stages
during the event period.
- In the Christmas Event Dungeons, you will meet the Event Monster named
“Present Box Mimic”.

- Once you hunt down the Present Box Mimic, snowflakes will come out from it,
and it will give you a buff which increases ally’s ATK for a while.(It can be stacked)
:: Plus, if you hunt down the Present Box Mimic, allies (Users) will get special buff effects.

[Present Box Mimic Special Buff Effects Info]

1. Recovers ally’s (User) HP.
2. Increases ally’s (User) ATK for a while. (Can be stacked)
3. Gives an invincible buff to ally (User).
4. Increases ally’s (User) ATK Spd for a while. (Cannot be stacked)
5. Recovers ally’s (User) Mana.
6. Resets ally’s (User) all skill cooldown.
7. The Present Box Mimic will be divided into two.
** A buff effect will be applied randomly among the listed above.

2. Christmas Event Mission Details

- Christmas Event Missions are added. You can access them in
[Mission] – [Event Mission] tab.
- Christmas Event Missions reset at every midnight

3. Christmas Event Shop Item List

- You can use the Christmas Currency (Santa Cookies / Jingle Bells) to purchase
various items.
- You can use the Christmas Event Shop until 23:59:59, 31st Dec 2017

4. Christmas Green Box / Red Box Details

5. Christmas Artifact Details

- Here comes the Christmas Artifact!!
“Christmas Star Ornament”

:: At the beginning of each battle, for 5 sec, increase Mana Recovery per sec by 260%.
Also, Crit Resistance is increased by 100. This effect cannot be dispelled.

--------------------------------------------

This is all for the Christmas Event
We hope you enjoy the event

Thank you
GM Orvel

啱啱放工廢事用電話開post

記住四個時段去Event拎食物

[Event] Juno's Special Meal Event

Raiders!
This is GM Orvel.

After the maintenance on 7th December,
A new event will begin, which is called “Juno’s Special Meal Event’

Through this event, Juno will give you special meals at the Hero’s inn.
Please read the details below!

--------------------------------------------------

Hero’s Inn:: Juno’s Special Meal Event

[Event Details]
- Period: 7th Dec after maintenance – Next maintenance
* Event period may be changed if the maintenance schedule changes.
- Details: Login to the game 4 times at the designated time to acquire rewards!

[How to attend the Event]

1. Login to King’s Raid and clear at least 1 battle.
(Except Arena, Friendly Duel, and Story Mode)
2. Click the Web- view event page at the designated time
(Breakfast / Lunch / Late- Night Snack)
3. Annnnd Acquire Event Rewards!

[Event Details]
- Breakfast (07:00-10:00): Hot Spring Egg x3
- Lunch (11:00-14:00): Special Meat Stew x3
- Dinner (18:00-21:00): Silver Catfish Filet x3
- Late- night Snack (22:00-23:59:59): Gold Hot Spring Egg x3

So, basically, if you get all food from Juno,
You will be having total 900 Stamina!!

[Event Notes]

- You will be able to enjoy ‘Hero’s Inn:: Juno’s Special Meal’ event until next maintenance.
- If you are already in the game during the designated time, you can acquire the reward
via web- view event page.
- If you miss a meal, the meal cannot be reclaimed again, and you will have to wait for
the next meal.
- Make sure to clear at least 1 battle for the day, otherwise, you cannot claim any meal.
- Event rewards will be sent to your mailbox. Please note that unclaimed rewards cannot be
recovered/reclaimed.
- The event will be reset at every midnight. After midnight, you will have to clear
at least 1 battle for the day.

-------------------------------------------------

[How to attend to Web- view Event]

1) Click the Scroll Icon on the upper right side of the screen

2) Click the EVENT Box

Ta da!!!

Now you can enjoy the event!

Thank you
GM Orvel

[Event] King’s Raid Global Release: 300th Day Anniversary

Greeeeetings! Raiders!
Here comes GM Orvel again.

Did you know that 300th Day Anniversary is coming soon?!
It’s on 12th December 2017!!!
Wow!! I mean, already 300 Days!!

We cannot just let that pass, can we? XD
So, we have prepared something very special for all of ya!

[King’s raid Global Release: 300th Day Anniversary Event]
- Special gifts for 5 days!!

1st Day Gift ♥ - (15:00, 10th Dec 2017)
: Mysterious Fragment x300!!

2nd Day Gift ♥ - (15:00, 11th Dec 2017)
: 3,000,000 Gold + 300 Rubies

3rd Day Gift ♥ - (15:00, 12th Dec 2017)
: [300th Day!!] Random UW Ticket x1

4th Day Gift ♥ - (15:00, 13th Dec 2017)
: Stamina Potion x30

5th Day Gift ♥ - (15:00, 14th Dec 2017)
: [300th Day!!] Random UW Ticket x1

[Notes]
- 300th Day Anniversary Gifts will be sent every 15:00 for 5 days.
- Please note that you must claim the reward mails until 23:59:59, 17th Dec 2017.
- Unclaimed/Deleted mails cannot be recovered/reclaimed.
- [300th Day!!] Random UW Ticket:
:: You can acquire until UW of [Theo / Mediana / Artemia].
:: It won’t include UW for new heroes after listed 3 heroes above.
:: It doesn’t include NPC hero UW.

We hope you enjoy updated content .Thank you
GM Orvel.

Challenge Raid

- 新增挑戰級raid
- 通過遊戲內RAID(龍頭)按鈕進入
- 挑戰RAID為賽季模式(按賽季獎勵/限制/開放時間均會有變化)
- 遇到之前賽季的BOSS也會在戰斗方式和規則等進行變更

第一個挑戰RAID --- 烏爾科 (哥布林族)

開放時間: 12月11日 00:00 ~ 12月24日 23:59:59
難度等級: easy/normal/hard/hell
進入條件: 至少擁有一位35級以上英雄
進入限制: 弓手不可進入
組隊方式: 可3人組隊, 每人可出3人
獎勵條件: 各等級通關3次即可獲得對應獎勵, 每種獎勵只可獲得一次
獎勵:
Easy -- 隨機材料 x600
Normal -- 隨機材料 x700
Hard -- 無限碎片 x800
Hell -- 無限碎片 x1000

:: You must clear Urkak Raid 3 times to acquire rewards.
:: Each difficulty reward will be given only once.
* Every Challenge Raid Season will be announced before its start.

其他更新

1. Cursed Ruby Flasks will be added
- 3 types of Cursed Ruby Flasks will be added.
- You can acquire Cursed Ruby Flasks in Conquests.
- Equip the Cursed Ruby Flask, consume stamina to fill the flask.
- Once the flask is full, you will be able to use it to acquire Rubies.
掛夠相對既體力拎石,但係副作用係90%自己暈,亦可以10%增加攻速
(消體力關,經驗關同材料關都會受樽影響,所以小心選擇)
[/quote]
[/quote]

2.
▶ Christmas All-In-One Pack
- Period: Fri, 15th Dec - 23:59:59, Sun 17th Dec 2017
- Details: A 5 star hero package that can be purchased only once per account with 5000 Rubies
[Package Components]
- 5 star Hero Ticket x1
- Costume Ticket x1 (Select 1 among School / Beach / Halloween / Idol Costumes)
- Special Item Summon x10 (x3)
** Please note that 5 star Hero Ticket in All-In-One package includes heroes
those who were released before 21st Sept 2017. (NPC heroes are not included)
-> You can choose up to [Ricardo / Priscilla / Lewisia]
- Heroes released before 21st September were added in the Hero’s Inn on 9th Nov update.

賺錢大法

得閒又等錢洗既你,儲夠幾百萬(八百萬差唔多)
就可以不停抽11抽(藍色11抽,課長當然可以課金抽紅色11抽)
任務去到30,億萬其實唔難

今期流行-刺客信條

早升早享受

[Notice] Weekly Maintenance Schedule Change & Stamina Item Event

Hello Raiders
This is GM Orvel.

We would like to announce that there will be no Weekly Maintenance this week due to the extra
development work for new content in the near future.

Next maintenance will be scheduled on Thursday, 21st December 2017.
We will post more details about the next maintenance on Tuesday, 18th December 2017.

But!!
We have prepared special events that you can enjoy before that!
Please refer to the details below!

[Event No.1! End of Year GM’s Special Gift]
Period: Mon, 11th Dec Evening Hot Time – Thurs, 21st Dec Evening Hot Time
Details: Bonus 500 Stamina on every Lunch/Evening Hot Time!!
If you claim the additional stamina on both Lunch and Evening Hot Time, you will be getting
1000 additional Stamina a day!

** Stamina will be delivered via mail box. It can be claimed by 23:59:59 of the day.

[Event No.2!! EXP & Gold Package Sales Extension]

- Items: EXP Package & Gold Package
- Previous event Period:
Thurs, 21st Dec after maintenance - Sun, 31st Dec 2017 (23:59:59) (X)
- Extended event Period: - Thurs, 28th Feb 2018 (23:59:59) (O)

- Where to find: Special Shop → [Event]

[Event No.3!! Special Stamina Potions]

- Item: Stamina Potions (150 stamina)
- Period: Thurs, 21st Dec after maintenance – 23:59:59, Wed 10th Jan 2018
- Price: 30 Rubies (1 Stamina Potion)
- Purchase Limit: Can be purchased max 99 times within the event period.
- Where to find: Special Shop → [Event]

Thank you
GM Orvel

新帖留名

LM

咁快又一個po

中Reina專 物隊用唔用到佢

yanne d裝好難刷

高星專、後期英，有愛可以留住先

又要等一個星期先有得抽野

好 反正碎左都唔夠換其他專

新post 留名

咁快又新post

剩係隨機卷同埋地精笑樣都差唔多兩頁紙

新手留名

終於發現咗點解打7hell打極都唔夠時間, 啲巨人物防同魔防差咁遠

一齊用地精

講真我打咁耐raid 好似都未見過有人用地精
係arena 就見過一次

請問cleo勁唔勁？中左佢把專武

新手lm
湯巴幾時帶打challenger raid hell mode

串我

Buff咗唔錯，但都係Aoe>單體

冤枉 hard都未必過倒 又無nyx又無demia

見過隻T5
Btw咁咪抵練，實唔會撞

唔會撞 但係會唔會俾人踢

溝緊

S巴帶你應該瞓住過
我等緊練巴Carry

中左Annette把專 有咩用 ？
依家arch aisha frey gau epis 係得frey無專

真愛
點樣頂，日日開驚見住佢

我都想有人帶

S巴依家嫌我廢
有無訓位

好有用，好食專，但蛋妹啱你有一隊先之後再練嚟sup你wb/raid
多專到

長痛不如短痛.. 溝完一次以後唔見?

S巴點會嫌你

咁應該用劵換喎

Annette T5之後勁 利申 T5咗
Tank Epis Annette Frey應該唔差

次子巴唔係課長嚟咩

佢成日笑勁我

我個仔抽到佢把專
所以就算用唔著佢都要收藏下

中jane專
已經中第三次

2星Get

咁乖仔

咁衰
幫你讚下佢

中Ricardo專
隻野好似幾勁

仲要升二星嗰時衰咗

正嘢
你睇PVP TOP 50同拎嚟打Raid都

即係無中過

pvp分下一把專換龍女專定蛋妹專好?

無龍女就緊係龍女先啦掛

仲有一次測試血統既機會

我要正式脫非

又多1隻野要溝

Pvp 見到bau同leo都可以放棄
想上個鑽1咋

想問咩係tank
但我新手 全隊都無t1

同你倒轉，我溝緊Ricardo（今晚就溝到），但無專

想問咩係wb?

WORLD BOSS

只是課了個月包

有T既都有專武（除左男盾）
想問下我現家隊野可以點發展
差邊幾塊拼圖

湯丸巴唔好嫌我廢
幫下我

我仲廢過你多多聲
依家花花石有幾粒

7粒

中左morrah專武，呢隻係好定廢野黎

好嘢

咁你想練有專嘅新英定練高原有嘅英

好野
最緊要時裝好好J

打龍好嘢嚟

黑肉

練住原有既英先
都唔知何年何月先溝到有專既新英

我都想要黑肉

新玩第三日，三個新acc其中一個中左epis同呢隻
見大家咁講即刻去緊

可唔可以貼圖問組合,因為有新野唔知有無更好既組隊選擇

點解pvp開場隻bau成日話debuff 出唔到3技
又或者一野打落地下冇無敵盾

Thx 湯巴

因為人地有leo封你技掛？

貼黎睇下

15號有張5星劵嘛
其實你個陣有Luna做DPS咁你可以考慮開發隻刺定練啲SUP嚟谷Luna DPS

客咩氣

好似關Artifact事

原來我cap左備用

有Tanya專 應該會溝黎pvp
theo做唔到到sup

Theo可以
但以佢啲DPS做Main都唔難

其實theo好好J
利申:唔係基

最緊要有刺

等溝到先用，唔想用6000買隻仔

6000買大叔都照買。。何況你地有專。怕咩。。。
最緊要有用

呢張得jane無uw

之後就呢d ,其中烏雅和gau有英其他無了
勞煩指導下,唔知係唔係咁樣cap比你地睇

Theo個狗衝mode

利申 非gay

3把Oddy
Btw係烏鴉

烏鴉<<<屌唔怪得我硬係覺得打錯字咁 ty ,個3把係上次仆街event 話新英10抽 機率提升,我屌佢老味 ,不過算啦我免費單抽有呢d好滿意仲有光妹妹,係宜家唔知洗唔洗重組隊野

三萬石

2億7

課金都唔夠你多專武

老實講。。巴打隊team係名付其實既公廁隊。。如果唔係有太突出既實力既話。。我覺得練多隻膠會好d。方便跟隊刷龍

10抽中3把
留一把，其餘四合一
唔使重練，但你得Jane一隻坦仲要無專就難搞啲，睇下聽日中唔中到坦專吧

點解我會留左咁多錢同石係因為我之前係join 野團刷野打錢,我睇左你地新手攻略,有時d鬼老好好人佢教我唔好用石買英,玩左2個月買p姐,因為當時中左專,加上佢好鬼索 ,跟住裝備個d我自己全部係狗刷4屬,我無用過卷/錢洗,同埋好多時都係等50%有折先合既,講真無你地我一早亂買英做左傻西了

唔係10抽,應該係用左9張10抽卷,gau我都覺得cc龍好勁

我是傻西

個上次活動我係見你地個個抽,我先跟機,點知90抽(9張x10卷) 都係中oddy...其實唔可以話個活動無用,只係我on9係咁中同一把英 ( 一路抽一路講粗口咪能中主角英)

有時出左膠手動拉飛龍。。對大腿黎講已經幫輕左好多

唔緊要啦。。上次我都抽唔少。。oddy都2把。仲有龍弓都唔知2定3把。。。
最後儲儲埋埋。1次過俾我碎左13把專

btw。。oddy我刷龍遇過一隻。

有閒資源既話我都會練番隻

新角池邊有男豬

老實講個時我真係失去冷靜,個次我就係想出光妹同醫妹,拿今次連續免費抽都中左,真係還晒心願,所以我覺得都係留石留錢等個d1周年/石抽10連送專活動好過
記得大陸網有講話之前出現過一次呢d活動,可惜我遲黎,希望大家呢3日都出到心屬專啦 ,btw 如果咁既話氏都係上到80lv齊裝先練反隻gau 同光妹

終於考完試可以玩,想問下依家個活點打法,刷餅乾?

其實免費單抽可以留嚟得開隨機專之後再即刻去單抽
今日叫咗老表咁抽，即刻中多把專

屌又好似係, 仆街但我中左地精...個下我即刻碎,佢個樣連用上次萬聖skin都頂唔順呀 ,上面巴打我聽鬼老講話oddy好兩極化,WB/raid 超好用減CD,但有d人話垃能7圾所以我觀望中,不過夠冷門唔洗同人撞英

你上次叫人搵既就係講呢段?

第一頁係咪無寫

升gau t1/t2 / Aisha上t4
溝Oddy 你有3把 唔練好哂
Artemia有多餘資源先升啦 (除非好有愛)

Raid遇過Oddy的話真心爽，快完場好多

咁鬼靚好難無愛，我記得有巴打專都無就已經練到T3/4，真愛

到齊裝齊team就唔洗急練膠啦。係唔齊裝。要跟機刷龍果時出膠最好。因為大腿無位放膠。。
我既睇法係。。如果你夠技書。夠石既話就升隻T1 71既膠出黎。跟隊刷龍果時可以用住p姐套裝先

不過都係你話想改先咁講。。其實去到你咁既程度都無咩急要改。你遲下可能要攪多隻dps

請問塔第五十層點打
Jane又坦又痛又回血

有oddy係度。。爽到好似0cd咁

Artemia一出己經想要 佢吸引力仲大過醫妹(醫妹大波,但我鍾意整體)
Oddy,合1次?

補充。。好似話依版oddy有bug可以拎黎刷wb。不過好似係T5先有。。詳細不明。。唔急既話最好睇定d先

應該係除非唔係

我有個theory craft但係冇資試

英文唔好。。求翻譯theory craft

咁我都係觀望住oddy先,外貌同新skin完全唔討好

你又中免費單抽
歐洲到你
見到你中免費單抽最少3次

wb 箱開到10粒rune, 中兩粒20%ATK

想問下第一頁個攻略教每隻英runes/tran perk
係咪可以照跟？
好怕d 紅runes插錯左 拎唔返

個免費每日抽平均2-3星期會中一把專

你當紙上談兵咁啦，中文差唔識翻譯

我3個月先中過1把

真歐洲人

琴日用10抽券中Artemia專武.
剛剛用免費券中埋Mediana 專武.

但我2隻都無買，身上得4000石，如何是好？

變250碎

可以get back 但要比石找數

又送體力
可以減少體水消耗

加油

唔是我中，我老表中

如果想組個物理隊
THEO有專+LUNA有專+Clause無專+獸人補無專 咁樣OK嗎?
後備有FREY無專 GAU無專

組物理用兩隻魔攻咩玩法

Theo luna 都係魔攻英

合專T7四正屬唔怕，DPS來來去去ATK、Crit、Crit DMG

Theo luna kaulah 都係魔攻英

Luna t3skills點揀？見1同4都好似幾好

咁睇你似搞魔隊好d wow

T2

歐洲人叫非洲人加油
利申3個半月先中過一次免費抽專武

唔洗揀。真相只有1個

真乜鬼, 中地精專既

crit 唔洗諗

acc對luna完全冇用

地精得罪你地咩

2/3/4都OK
1最廢唔好點

對唔住大老我錯 ,我d抽全部比老母抽,佢超級勁神手

唔該巴打搞掂

迷途巴個把唔同的, 因為係仔仔抽的

係咪要排隊搵伯母抽

睇樣以為THEO+LUNA係物理
咁THEO LUNA Lorraine有專同aisha有專 會用邊2隻?

我個仔仔好叻仔
抽隻地精BB俾我

我所有手機game 都係比佢抽既,佢中既機率高過我,而且佢好種意玩考虎機個類野,佢次次抽中仲開心過我,其實幾好大家一齊玩

THEO LUNA Lorraine 坦

aisha等buff

Epis T2 點加攻好定加crt crt dmg好

aisha

伯母, 你的技術真是很厲害

點解公廁隊核心變左過街老鼠

Aisha 技2 希望可以改到射快d

最壞打算上光妹取代

講緊我?
因為個個都話升DPS先,然後隻角色好似到左瓶頸,唯有升T

1000碎

67lv t4

請問Theo t2係咪揀暴擊？

第三四把係邊個把專

唔洗放隻補？

地精

課長嚟

推多次

另外LowJ同Choco030見字留個名

狗也不
可以換自選了

新post留名
想問下而家個隊用緊Theo t3 clause Frey t2 Aisha t1
之前本身用緊luna 但係又比我抽中左aisha把專 屎忽痕升左Aisha 而家覺得隻aisha好細力
想問好唔好升支maria做cc 等theo做main算
其他英有 epis laias rodina Maria Luna lewisia
其實lewisia 都幾好j 好唔好升佢算
另外本身諗住決心升隻Frey做主補
點知今日送專武抽中左laias把專
好難捉摸啊 巴打們會升有專既laias定冇專既Frey 利申 Frey t2 laias 5
唔該咁多位巴打

係bo
唔記得左

當你練好epis你會發現pve刷圖暫時佢好過aisha同埋luna

THEO應該打唔到MAIN DPS
LEWISIA我勸你至少升好左一隊T3/4 80LVL先掂, LEW剩係打WB, guild raid突出, 前期幫唔到你D咩
AISHA你最好鍾意先練, 而家普普通通
LUNA雖然NERF左但都仍然係唔錯既選擇
FREY同LAIAS兩隻遲早都要練, 橫掂你升左FREY咪練埋FREY先, 你唔怕又兜番轉頭練LAIAS先都OK
另外EPIS而家好勁, 有專可以J

Frey T3已經夠 Laias T5先勁 我覺得就可以直接練完Frey先練Laias
何況Frey刷Ch7好似好過Laias

公平咩

fyi

男豬好過癮

耳環仲要2星

係T6既2*

仲要T4

T5減佢mdef 但係epis一技本身已經無視mdef 所以我覺得唔T5佢
其實係無資源

免體力CARRY人地打RAID
但自己冇獎勵

challenge raid 本身都冇獎
打唒3次可以carry吓人咁囉

有冇人CARRY我,一次都未打過

2*專

一代版本一代神
我唔反對BUFF
但都唔會勁到咁離譜丫屌奶星

我隻三星專射Lin
在0星專epis前面都要跪低

大概成隊幾多LV可以過到HELL既CONQUEST,見到好多經啊

71係基本
但係一定要有t7靚屬裝
唔係嘅話後排會被aoe技秒

真係太屈
不過有得enjoy就enjoy 了, 相信好快就nerf

77~78LVL 未有龍裝表示CH2, CH5, CH7未打到HELL
CH2, CH5都係衰俾佢秒後排, CH7就連NORMAL都未打到

全80DPS T4,其餘T2 過唔到7HELL CONQUEST

咁又唔使t7靚屬裝

epis冇專 都係升住aisha算
唔該幾位巴打

DPS唔死同埋夠力係掛鈎

又多個兄弟甘苦與共

有無人打下龍？

有愛>>>>>>ALL

十分同意

打幾多lv?

魔攻隊CLAUSE有冇價值升T3? S2暈1秒都唔算冇用, 但對比其他人既T3 PERKS又好似差D

協70應該唔會死掛 btw我carry唔到人

我都係等d好心巴打carry,仲係6x 裝

跟個隊

當然對比JANE 無增傷咁差D
但如果SUP DPS 都有增傷果D我又覺得唔雖然太介懷
如果夠傷害
增加生存能力就係要做既野

我都想打陣
一係睇下我同gko巴一人出4隻夠唔夠打?
你試下出一隻幫手buff/cc ?

你2個會唔會唔夠打呀

試下無妨 << 拉我 id corwincop

我平時都係出街場等carry
係佢依家buff左epis叫好少少

會長carry

巴打好似係想入G會?

我睇下夠鐘未先,唔知夠24小時,係呢度己填左froum

剛咁左公會申請睇唔睇到?

有時啲嘢有愛都唔係好包容到

點解 改一改solo time可以變左做地底泥咁

湯丸巴隻aisha打7hell dps幾多?

laser係男人既浪漫

yeah!!!!唔該晒,鳴鳴終於唔洗做野鬼

尿柱

咁又無講唔可以移情別戀

新手入坑 打唔贏活動 傻的嗎？

輸家

返黎啦咩粉腸

sor9ry囉

搞咩潛左成個月

人手Filter

二百都無

唔好問啦
有冇coser ptgf好介紹?
就聖誕......

唔關事，本身隻英手動同AUTO差幾遠，刷圖麻麻哋

好的

咁我都安樂D

黑仔巴就是乖豬

人手Filter<<唔明呢句野點解

振作
King’s Raid 啲女任嗌既
快啲申返我 有位

Google幫到你

聽日先 食藥瞓教 大感冒

好多人病
今日返歸成車都咳

Take care

聖誕扑暈自己訓幾日好過
利申單身狗

我同你打下70bd
加我fd GUDA

咁唔得，打少幾日鐘仔

send 左,查實我d裝6x lv 不過4屬ok的

聽朝訓醒一車車無限石落袋

有冇位

但我打唔到7x黑龍的

guda開加我地?我連房都唔識開sad

61 裝基礎值有段距離

佢搞掂啦

仆街原來我係最雞個位

男盾4件BD+400MP.R/ATK 普攻一下都無一格魔

[新手] 開左兩個acc, 一個uw抽中epis, morrah, 另個就中luna, pavel, 是咪可以睇埋第三個UW先決定玩邊個acc(微課)

啱啱走咗去打街場 睇唔到

可以睇埋嘅，但你微課其實epis, morrah收得工

EPIS 呢家強勢角
可以考慮開波

Tanya把專武係咪要Auto先有用
見佢寫Auto attacking 有機率觸發Stealth
定手控緊嗰陣隻英普通攻擊都算auto attack?

左上AUTO 係幫你出埋技

AUTO ATTACK指普攻,應該

auto attack 係指普攻

幾新穎嘅理解

但Epis把專都係普攻有效果
但佢寫Upon Attacking
純粹新版寫法唔同？

可能指普攻/技能都計

屌你地好pk,但我真係忍唔到笑

記住食蛋，差啲唔記得就咁訓左

差d 又唔記得

但真係好搞笑

Thanks
諗緊揀Epis定Tanya
考慮緊Epis會唔會Nerf同Tanya會唔會Buff

tanya而家pvp都好強勢啦 應該唔會buff

但Pve就好似好Cheap咁
Epis就通殺但又好似遲早Nerf

雖然第一頁有講但都知無人睇
所以提提新玩嘅巴絲1、16號可以去Shop買777包，有各進化料100個
錢你可以每日搵，但料每日得到嘅除非你用Key/鑽，如果唔係就限死咗嘅
因此好抵買

之前講過會改tanya
好似冇左件事

岩岩先大buff完assa 冇咩可能再buff

bd 招打手 或者企位

buff完ass ass in 之後, 好似都仲係無乜人用fluss
佢無被受惠?

有無用Tanya巴打話我知佢Pve如何？

TY GUDA bro

我打算課新手pack同月費石
epis, morrah收得工即係可以去馬?

企位仲有冇
ID: Maaaru

yes

thx, 發覺呢度幾肯解答疑問
其他post通常得班老屎忽係度圍威喂

其實佢好應該出個idol skin

岩岩最新依次更新先buff完epis。。強到老母都唔認得。。0星專屌打好多其他高星專。。詳早會nerf番。。不過應該無咁快。。可以趁早開波去馬。。morrah刷龍/pvp都好強。。
咁既組合開局已經非常好。。以前無活動果時好多巴打都係求其一把專就開波。。
再早期d果時d巴打直頭無專就開局

我覺得麻麻

我啱啱開始玩嗰時邊有專武卷
仲要有fd fake我話會送指定專武卷 等我揀咗selene 點知佢講嗰個係100days禮物

咁你個FD一定係姓S

唔係 個fd棄咗game 佢ac依家喺我度

幾時開15抽呀

聽日T5龍女了
然後可以開始升第5隻

你每隻都升到T5?

決定隔日爆LOOT BOOST

溝完柱叔之後今日到我

no
aisha t4
jane t2
lorraine t5
laias t4

返工掛機刷龍可以兩個ac一齊打

之後可能升返clause同frey上t1先
睇吓玩唔玩1星專nyx

Frey T3

冇咁多料
至少上咗t1 拎80lv 先

課課佢

終於夠聖誕最後果關既easy打

果然你好運仔係得一日貨仔

恭喜
好運真係唔怕博紅箱

聽日一定會更加黑既姐

Frey Arch Miruru Clause
想問 Arch 應該升到T幾停 T2撰咩
升完Arch 升邊個

唔係好鍾意就升過另外一隻啦
聽講Arch依家好一般

一般係邊，PVP見到佢腳都震埋

而家諗住掛曲奇掛天光先

鍾意 arch 同 miruru 同埋呢2隻都有專
另外一隻係咩?

刷到12餅嗰關未先

升過另一隻嘅意思應該係叫你升過另一隻DPS

唔打pvp
你無帶加mdef角入去打咩

湯巴知我心
不過你鍾意呢兩隻角色可以練 畢竟追求強度不如追求愛角

先手比人魔免
再一吓轟死哂後排

e.g? epis luna? 都夠專碎換 inn溝緊epis luna可以遲d換
不過已經成隊T1

你話係咪呀，新手洋介

10秒之後就可以打過另外一場

免費專你都唔要
帶咗龍女咋
打咗咁多場遊走白金邊緣，我覺得Arch嗰盾比Bau更勝一籌

luna要T3先夠傷害
如果你玩物理隊可以考慮下rodina(?) 利申無玩物理隊

一個版本就可以令強英變無咁強，都可以將無咁強變咗做神

常駐白金一 表示無pve角

同時有luna同埋epis既我表示心痛
利申 luna真係好可愛

pve
你唔打同你打唔到上去兩回事嚟

arch好一般 我覺得luna削左 佢係最好選擇

pvp 打錯
有epis應該打到上去既我估

禮拜尾先上到鑽

arch t2 perks應該撰咩
pvp 有時就係靠arch盾先贏到對面 T3,4

通常弓手都係揀加crit&crit.dam嗰個perk架啦(?)

帶住Aisha已盡力

練隻epis

睇定啲先，儲15粒石要好耐

10粒就夠

唔使T5咩

咩英都T5最勁架啦 問題係值唔值半隻T4既資源用落去咋嘛

見佢個暗好幾唔錯

全部一樣

到78lv已經用曬體水

其實係 不過我仲有好多隻想升 決定放棄T5

男主同bau專可以碎

光法 p姐 frey 都有專 得男盾無
溝緊gau 未諗到換咩專

唔小心del左粒紅色p def

想問下如果pvp冇隻純坦係咪唔洗旨意打到上去？因為諗住搵膠做坦算

都好唔小心下先會Del到

傻啦，你望望PVP Challenge，十個有九個隻Gau都榜上有名

掛機刷圖黎講，frey 同龍女邊隻好啲？
frey t3個全體盾有得加埋攻好似幾勁

活動用曲奇換經水換咗未

咁又係，諗起Aisha嗰5粒石真係

睇撚錯remove

生涯首次過too25

頭先換多3個紅箱, 出左錢錢錢

三日都係藍箱

頭先抽中咗Luna專
過幾日張五星卷揀佢嗎？
而家用緊Selene Frey（有專） Clause Tanya
專方面就有有Philop Arch Luna 同男主
請問應該點發展好？

掛左部電話2個鐘 有500幾曲奇

我屌 有冇咁邪 又抽中基佬牧本垃圾書
已經係第4本
仆街我要女呀

uw中theo 入唔入到隊?
Frey Arch Miruru Clause

溝完蛋妹出epis 正

Theo係subdps+cc
有小小類似Miruru 好似係

夠四本咪可以自選一把

我純粹想講抽極都係佢

昨天隨機券中樹法專，今早開第二次10紅箱又中樹法專，請問樹法專需要高星嗎？

cc build應該就唔使
不過升高星總無壞 何況0進1唔會fail

有無人知新手3星卷有無得撰 p姐

應該就無 但係今個weekend會出all in one package 入面張5*卷好似有

咁問係因為alt acc中左p姐專 3星如果有就開
無就要重刷

all in one package都係5000 rubies
我覺得可以考慮下

個alt acc 岩岩先開 我都唔夠時間打到5000 rubies 返黎

#課金支持好遊戲

main 就會 alt 就 no la

撞成十幾次先過到一次x'mas hell

一個acc都玩唔掂真係無心力開多個

大家記住去event食早餐

係喎, 琴日miss晒

一次都未過

等緊練巴carry

睇左raid

如果唔係可以刷2把uw 我都唔會開alt

T3左p姐

T3咗Selene

番到公司第一件事就係開NOX去入拎早餐

公司有得開nox

good good morning

收爐
起身開nox 先

做邊行, 咁早收爐

美國公司呀，尋日最後一日落單，唔落就同啲客講2018見

T3左P姐DPS打WB係唔係升左80%?

P姐玩攻裝, T2 PERK你地升1定2

p姐太正了 唔永久核心成員

有無師兄可以幫打活動raid hard x3?我過唔到謝

餅乾唔換遺物碎是咪不智

BD冇人受我玩 去打RD打龍幣同玩混裝算

等師兄帶啦我都等緊

係

我點2

推得咁快既
新手留名

我都係靠巴打carry

70bd++

新raid Hard 好唔穩要等三星專NYX大神出手

Aisha 都夠傷
但明顯無nyx咁carry

師兄有無位, corwincop

痴線

用左幾多體.......

又係入Event食Lunch既時候

打得，-1打手

有好幾張充滿治癒性

add me 頭先睇唔到

仲有冇位

-1

Id

升左一件T7龍裝OPTION滿晒, 冇左幾千萬
錢呀, 我要錢呀

仲有大把你升

想問下有冇用樹妹嘅巴打可以suggest 下點配perk?

OPTION個MAX會唔會有高低? 如果有就慘, 刷岩屬已經刷到傻, 仲要刷高OPTION

攻 攻 stun stun dark

SUB CC點1-2-2-2-2
我見有D人BUILD DPS會點1-4-1-3-2
我之前想玩LORRAINE做過RESEARCH, 但呢度都有巴打玩, 拋磚引玉

唔會，件件都一樣的

但有時你刷到高屬嘅話咁你可以慳好多

見到T5樹妹就好開心

屠龍弓

i miss you so much

多謝紅豆巴carry

我用緊咁樣

想幫隻膠上5星 但4隻角50lv都唔夠打

Car條鐵
打小龍扮高dam咋

其實non hero既怪係咪即係冇名個啲
推圖啲boss算唔算hero 定係得而家聖誕啲boss先算

紅豆巴已經榮升Carry人口

推圖就咩圖都得，但得幾塊餅
想要多餅就刷活動關

CC
CC
CC

呢個係攻擊型
CC就12222

明明係佢隻光法carry

我而家T4 另一隻DPS搭緊t4 aisha
所以我諗住行DPS路線嚟build樹妹

巴打上面個build好似唔錯
但我專上曬ATK石 然後T2用回魔 咁點睇

人生第一次合artifact 是咪黑仔

未算 合到ACC你就知咩叫黑仔

其實係想問Artemia招技
佢加打non hero傷

此乃正常

就係想知佢綠色字個non hero係邊啲

有可能回魔唔夠快
BTW, 我練好Selene就會轉樹妹做SubCC

anyone t7?

練巴復工

放監

邀左

可唔可以等我落一落街先

大約幾耐

any slot? corwincop

大概5-10分鐘

練爸強勢回歸
幾時carry小弟過新raid hell

新hell我都只係過到1次

你夜晚刷唔得

所有你買得既英以外就係non hero

幾時都得

我自己都未過 我隻nyx唔成器的

廢青係屋企冇野做

今晚再陪你刷ok?

ok

冇專光法只是垃圾

會長我都想刷HELL

我都想升光法刷龍

你開團 我放山王幫你增傷

練巴隻gladi

頭先行開左, 會長仲得閒嘛?
但得我地2個好似都未必打得贏?

0存在感

湯巴一唔一齊

遲少少再同你刷? 我同新巴打刷緊龍

同英雄刷緊75

好, 你得閒我地再刷

繼續刷easy算 一場5粒

傳說英雄帶隊好勁

梗係啦湯丸有邊個唔識

練巴串我

練巴隻拳王係咪秒75BD

2*一定得

有無人刷bd

求CARRY
ID: Maaaru

彈左驚好似

練巴你部電腦好似仲渣過部電話

唔係好似

練巴出山了

有神快拜

等緊練巴一齊刷hell

hell challenge 靠你啦練巴

練巴有無諗過學分身

我地有巴打過到未

認真我隻NYX垃圾黎 搵s巴同洋介巴會實際好多

但佢哋兩個搵返你轉頭

70bd －1 打手 或 企位

T3完frey又要準備升返龍女

還有毒奶

[q uote]
還有毒奶[/quote]
龍女仲要升到T5

我邊有毒奶

5000鑽package

意思係要升嘅奶之一

換到咩

龍女仲要升到T5[/quote]
就係要升到T5先想死

淨係換到P姐個輪

無mon post 唔知

sigh

就係要升到T5先想死[/quote]
我都hea左龍女係T2好耐, 的唔起心肝升佢上T5

的唔起都要升

Nerf咗回魔又改咗回魔、升T5真係為咗佢個全體魔防做動力

nerf回魔係因為調整左其他英d回魔姐，有龍女既回魔都係爭d

咁即係都要升

而家唔係都可係inner peace+T5 dark幫手回魔咩?

力威巴, 打埋呢場我行開10分鐘 交野過隔離Department

而家有時用佢都會覺得龍女唔升T5不如唔好用既感覺

okok

扮工人生

但係其實我自己玩既英唔缺魔，有龍女打得舒服d冇都冇咩問題，有d英要spam技回魔又唔快就可能要龍女幫幫手

我打住兩場先

暫時未有新英要開頭咪升埋龍女先, 唔升龍女都係升clause / aisha, 蛋妹又未溝完

蛋妹仲係T1

我要刷冰龍裝

依樣真，但為咗佢個奶，值得嘅

我龍女同大奶都冇專, 如果聽日比把專我就唔同講法了

+++++

如果再中多把地精會點

唔好呀

我覺得湯丸巴其實好鍾意地精, 成日提住

聖母同地精都俾你中哂

我想中地精專呀

聽日如你所願

廢j 猫同地精都要

打左兩日BD, 都未見過耳環 係咪BD冇耳環架

而家先691塊餅 幾時先刷得完100個鈴鐺

去哂湯丸度

我覺得珠仲少, 呢兩樣我都會用龍幣換

我嘔返出嚟

無愛就唔會第一張二星劵就揀佢

珠我見唔少

竟然係咁

有冇bd團

多謝2位傳說英雄帶隊

啱啱玩乜撚都唔識，問前公會啲人，佢哋問我想要勁嘅定靚
咁我話勁啦，之後佢哋就推地精比我，最後揀咗
三星劵見到Jane即時覺得有愛>一切

我2星都揀左kaulah

認真問：地精勁？

薩滿就真係勁 我都唔明點解之前咁多人推地精

但kaulah真係好駛好用呀, 一直想溝佢都撞唔到佢

但前公會D人推介地精比湯巴就

依家唔係最好選擇囉

好耐之前個個都話地精勁

kaulah<<same#

硬係覺得中咗伏

我升到佢60就無再用佢 啲奶轉哂女女

aisha真係好j好多

Buff完都麻麻哋

藍田巴隻T4光法輕輕鬆鬆DPS都高過隻T5 Aisha

aoe無得比

仲要無專我1星專

有面具理論上夠有突，唔夠DPS就升P姐吧，T3試試

想問下, 呢幾版係用Clause好過Morrah?
Hard都未過到

唔會，兩隻都可以推到完場
過唔到嘅原因係唔夠DPS/唔夠坦?

光法S3仲要CC到條龍半行氣

威啦威啦

未夠坦, 不過兩隻都只是T1, d裝又未搞好

咁你知原因仲問
坦一定要上T2、點佢攻擊目標+20%傷害嗰招咁就推到又推到

不要再說了湯丸巴

嗰種震撼法

Aisha (2017 - 2017) 卒

屌有d想練埋光妹now,但咁做又唔見6千石

想睇下要P防定M防.......
Selene而家T3, 繼續升T4定升咗坦(而家T1)/大奶(而家T2)先?????

買啦買啦

換左1個月都唔夠

frey專係咪都會計爆擊？見佢有時會回多d

唔關專事，係奶都會爆補

雪左佢玩住第2隻等buff

唔敢亂升鳥

練巴隻gladi洗左幾多錢

升乜好
有Maria Luna lewisia epis rodina

威幾個月 然後做袋底泥幾個月

Morrah本身係魔坦，魔防已經夠
有專可以谷谷佢物防
如果射Lin升T4無+20%以上的話
建議先T2坦

係幾個月就好鳥

今代最神

留名學嘢

1隻Epis=Ashia+Luna

差唔多啦 我新入坑個陣aisha都好惡

咁我幾隻有專英都係t3就係預計會有呢d情況,不過搞笑既係呢2幾日剛好中新英專隨時換得,但咁做又係消石行為 ,我宜家真係15,16

真係差唔多 op到喊

我而家練緊Luna, 差件胸甲就滿裝
之後就升佢2星專

啲事實講出嚟做咩啫

如果射Lin升T4無+20%以上的話
呢句咩意思?

聖誕件衫又正到爆

波濤洶湧

2星專

即係話你射Lin升T4無+20%傷害的話，可以選擇升坦嚟+20%傷害

好後悔5星券換左遮女 而家隻4星膠仲大力過隻遮女 雖然遮女無專

信箱收體水

唯有升epis

咁又誇左啲 4星真係代表唔到啲乜

升完應該差唔多出下隻神角

新手一問
想問薩滿點組隊法

重玩啦，襯未泥足深陷

我隻79lv t1 epis dps 同t4 光法差唔多，勁屈

物魔都得

叫m巴寫信順便反映下啦

得30支, 應該送300啦

謝湯巴意見, 順帶一提, Clause有專, Morrah冇........

幾日無玩 依家有8百幾支

集體寫信啦

而家得返2百幾, 唔敢亂用了

Clause都係T1
其實兩隻都係要升，差在你升邊隻先

8百幾支係咩玩法

因為愛, Luna實在太可愛
FF自己個女大個都可以咁可愛

今日開始只用每日送既食物同hot time 500體打活動, 原來夠晒有凸

然後集體失蹤

Cosplay

送左30支, 今晚應該80LVL

無事嘅，我哋又無用Mod

唉, 最初因為愛所以第一隻坦係Jane, 後來發現唔夠坦, Inn出咗Morrah就溝咗佢返來練, 練到七十幾lv, 就抽到Clause專, 而家搞到幾頭唔到岸

M巴：你班仆街俾我抖下得唔得

最多咪課返進度

佢係kr post係icon黎, 咁classic係好難有得休息

紅字唔同意
抽到專仲厭

依句嘢真係見一次笑一次

最好笑係中完專隔咗日就Ban咗

重玩就不了 慢慢打下算

咁就唔好後咁多，開心玩

湯巴, Jane其實應該點build? 玩DPS? 我依然愛佢 (不過冇專)

每個post都要鞭返幾次

我個隻都無專,無專jane先係好用有無反小左4屬

有愛就換把專俾佢先

樓上兩個post.......
究竟要唔要專呀?

4星專 湯巴你真係好愛佢

謝力威巴CARRY BD

唔是我來的
佢已經升到5星專

收收埋埋4星左佢
唔係湯丸嫁 ac主人上埋5星

其實你抽中先玩都唔遲，但唔使專登揀佢

暫時都係以專為先, 所以都係升Clause先

5星專一定好勁勁

有專嗰3粒符文差好遠

差7-10 / 11過唔到 果三粒無限石咁撚難拎

唔洗客氣

加油
好有挑戰性

多謝大家

今日已經溝到手

升埋80lv

人人都有一隻p姐

公平咩，出嚟出去都有撚嘅

等你地升完我又可以放其他英

這些機會

好想溝, 未見過

以往佢D課金活動係咪剩FOR買RUBY?
想買佢個10蚊EXP/GOLD BOOST 睇下洗唔洗等埋18號

唔係, 乜都有得買, e.g. randow uw卷, new hero package etc.

我係當時仲係新英用石買架
因為抽到專

聖誕會唔會又出5倍uw box

應該唔會有CASH消費累計活動? 最多都係RUBY消費累計姐

收番我之前果句2萬石可以用好耐
D龍裝一件300石咁洗, 倒水咁倒

呢個係KR第一個聖誕節
應該冇人知 等多兩日啦逆巴

有試過充值 出p姐個一期就係出左個充值3 pack 10000石換一張新英專自選券 (柱叔/吸血鬼/priscilla)
我個陣揀左priscilla 好彩無揀柱叔

唔好洗咪得

同我刷 巴打話我好旺

課3 pack先送6千石

官方唔急課長急

3 pack 10000石

狂出三屬

新英專武自選券

咁無啦都係要洗

練巴應該唔係姓李就係姓何

我姓m

依家每件洗一百，出就出，唔出就算了

琴日開po 今日已經717

719

好快會見到既

只要多活動, 推post自然快

下個禮拜四先維護

由lunch打咗3個鐘, 果兩關撚屌關都係3星唔到
7-12都過埋

應該會出新英

給我往死裏打

留石鳩衝

今次仲唔出maya?

已被遺忘

我咪就係死果個

冇石用喇, LOOT BOOST都買唔到

出聖誕NPC囡囡

我都等緊ruby event入返十張八張
開黎刷TOC同黑科技好正

係我又唔拘 好耐無買女女

AUTO定手動先

TOC 用好似唔係好抵

咪又係出面具

auto / 手動都試過

升咗P姐未

我LOOT BOOST主要刷UPPER, 有時間剩都係去刷TOC

未啦, 啱啱升frey先用晒啲無限石

咁都好啲，幾驚你開嚟打Toc

整碎合花花石

睇黎我都要開多幾個slot來做crafting

開淨兩個, 已經合緊碎

錯手開埋4千萬個位，肉都痛埋

湯丸巴咁多錢，邊會肉痛

我得5個位

那有錢

比你溝仔仔用晒啦

我諗咗好耐，終於Get到

撳兩粒制就有啦

一陣有無人瘋狂刷龍幣

就收工, 撘車走時可刷半個鐘左右

我想問下應下應該加咩 加攻？ 仲有arch要加邊一個？

Rune crafting scroll 係唔係見到就買？每次2.5m 都幾貴

+1

我覺得唔值，rune crafting 太貴

10min 後？

差不多

Aisha 時代的眼屎
利申無後悔揀佢但後悔升佢t

我只係t左3 完全無後悔至小由第一日陪我打到上hell 主線

開咗驚

龍女t2揀咩

補師
【危機活用】自身生命值每減少1%，暴擊率提升1%
【女神恩寵】我方全體暴擊率+150，不可疊加
【平 和】我方全體生命值每秒恢復1%，異常狀態抵抗+150，不可疊加
【救 贖 者】自身治療量+25%，每秒自身MP回復+150%

二選一

其實唔T5都唔會到後悔嘅

Dps 、Sup Dps、奶都麻煩揀ATK

T5左既龍女揀平和會唔會瘋狂回魔

好友仲有8個位 求加
id Ambit1

好有錢可以嘅，但如果唔係急住用紅符文
等每個禮拜公會出兩個，WB箱開到又可以開下
因為你自己整出嚟開到無用嘅都幾傷下

唔該哂巴打

T5暗就會回魔，同你揀平和唔關事

開波

搭單問，疍妹揀咩好

所以T5全部都用平和

T1?一樣ATK，因為佢係Sup Dps

我以為佢純support
唔該湯丸巴

Nerf完果日我5星券揀左佢，用左一日就買左artemia

輸出唔差的，重點係高T可以提高全隊DPS

鹵蟲

講還講

要用過差既, 先會學識珍惜勁既
不過我都冇後悔, AISHA臭西面+LASER

呢d邊到睇?可否給原網址謝

其實幾得意

第一頁
第一頁
第一頁

他x的現實和慘烈

各位巴絲，刪咗第一頁，點睇

一陣就會話點解依度無第一頁

諗返起都淆淆哋

我明明之前望過唔怪得知啦原來無左

就好似當兵咁，你做幾多嘢娘娘都係睇唔到

已刪

笑死me

留名

好快又要留過

1日都未夠就804

練巴回歸KR

練巴幾時開團打BD, 等我感受下瘋狂3屬裝

等緊個隻game 全世界痴晒線,連日本個邊都係
有咁好玩咩

睇你頭

咩game

kirara fantasia 好似係

跟緊力威巴同刺巴刷
下次 / 今日晏D

大把機會啦

T4同T5 DPS嘅分別大唔大?

btw 魔攻DPS嚟講 Lewisia夠唔夠力做主DPS?眼見而家aisha咁樣 想升多隻

THX巴打解答

係,d圖幾靚幾q 打算刷黎玩下點知未玩到隻game己經推爆左2個post

Lewisia 專打wb / dragon, 其他地方麻麻地
如果你齊左一隊80lvl t3 up, 鍾意既可以練
如果新入坑真心唔建議練, 推圖會有d辛苦

個Post啲5P表情撚多撚到

真係有點多

終於過到7-10，但係11都係過唔到，清boss隔離啲卒已經嘥好多時間，啲風盾又煩鳩

等多個星期就可以換光法專武

動物台係同波台咁上下

等了又等

差7-10

各位巴打 想乞番入lihkg3
Id tinpooo

再努力，啱啱夠過係要過耐啲

7-11點打？

隻驚有咩咁吸引 睇左幾頁reply個個都等到癲哂

都已經諗唔到仲有咩魔攻DPS好練了 唔想玩蘿莉luna

申

Episode

in 自動選字 we 柒

我得7-12手動

In 蘿莉 We Trust

似乎好fans 向

T5係比龍女回血就會回魔
咁t2揀平和個回血係咪可以理解做比龍女回血

多謝力威巴，逆流巴賜我4正屬

但點解係頸鍊

sure

Why and how

自選專武

T2和平係Buff嚟
但基本上因為龍女招補係全體補 8秒CD，而T5 CD係10秒
所以可以理解成龍女有MP=常駐T5暗嘅Buff

留左兩張自選，一出就換一星專

新果張先揀到新英既專

好似唔係 我有幾張舊既但依家都換到龍弓個批

決定直衝龍女t5

都係呢到最好

萬般皆下品 唯有KR高

全民龍女T5

我個人覺得d圖係幾q既,望個戰鬥就大路野黎

個回魔好廢

一定可以t4 CLAUSE, 決定下次t5就係佢喇

多謝練巴湯丸巴carry

入去見到79龍嚇到個心離一離

升完龍女之後 覺得大奶個盾淫好多

其實主要係佢個全體魔防

真愛

上youtube見到大奶個盾可以檔哂成招WB2海神地圖砲
好唔開心

開始缺花花石
之前無craft過啲碎片

所以我幫佢上左萬淫skin

因為無開抽抽活動啫

T5先盾得晒

全體防cc已經好淫
不過其實隻角硬d咪個盾扣慢d

我諗T3 點招盾已經夠
T45都唔關個盾事

咁可能我點咗20% ATK

好撚糾結

龍女而家t2, 大奶4星，諗緊改練大奶

2隻升哂

課咪有囉

每個升龍女嘅人都會回頭望返隻大奶

我又想跟練巴強暴黑龍團

Truth

咁大奶全體盾又真係好用啲既

Mon實Game同Post

明嘅

幾時開hard bd團

諗諗下好似升埋clause同P姐上T3好似好啲, 龍女都係擱置返先

Clause t2p姐t3 jor
人生交叉點

要升既野太多

Clause T2 一票，因為升埋你唔使升住

課金不了

我係話我男盾同p姐已經t2同t3左
是咪要升龍女t5
定係回頭是岸

真係睇你

呢3隻我都有用，不過全部t2
諗緊之後升邊隻做t3,定係集中資源谷artemia上t5
但就算夠料我應該打唔打t5 mirror

有咩方法可以快速拎粉
好快用晒

TOO

Cc till the end
男盾加p姐都8秒暈

定分裝嗰啲粉?

有冇人打BD? 求CARRY

分裝嗰啲

分裝

打龍

T7 HELL

拆龍裝?

真係好撚糾結

大奶你T幾 ?
大奶T3已經叫完全體, 龍女要T5
好似大奶T3左先即食D

我用圖答你

唔夠傷既情況下都係P姐先, 過埋7-11hell就到clause

幾時再有練巴屠龍團

七章龍女真係無乜發揮

等緊

有無打活動raid hard x3團?我過唔到

+2

想幫多啲巴打快啲齊裝多啲
不過之前飛機左你咁多次唔係幾好意思 我食埋飯就刷啦

我自己easy都未過

等你

聽日 ?

我另外驚唔夠輸出
升T4都係勉強打得切

依家跟團要早幾多日Book定

睇黎練巴12月schedule已經full左

法師好易打，夠CC就實過到

今晚,聽晚, 幾時都得

地精張圖真係好仆街

我自己都可能唔會刷好耐，刷陣你就去帶其他巴打啦，其實我想推level姐

想入番lihkg3
前排忙緊 冇乜玩比人踢左

巴打你又無請假又無講低聲以為你棄咗嘛，公告都講明兩日無ON會踢

巴打咩名?

大奶3星

隻luna成日s2被冰

我知啊 唔好意思 下不為例

accept左

依排咁多回歸巴嘅

岩岩無聊打開fd list 見到有個人用地精做icon
之後入去睇3星專
我相呢個世界有真愛嫁

我都信

練巴今晚得唔得閒打raid hell 3次

Hard都未過到

我都未過hell

[quote]練巴今晚得唔得閒打raid hell 3次[/quo

HARD 都打唔過

你仲未打到咩?! 尋日我搵左2個巴打過左HARD

練巴湊仔 湊唒成個lihkg既巴打

好呀 依家都得

我自己都未刷

練巴無私又強勁重課

即上, 你等我一陣去邀你先

湯巴打唔打

我未過hard唔知打唔打到 試下邀我

好

有位就埋我corwincop
無位唔緊要

原來唔得 我地打左HARD先?

等洋介巴同練巴試完carry 我地

搞到好厚面皮,但我無能力過次次野團1分鐘都頂唔到

跟隊求練巴洋介巴carry hell

唔會 互相幫助

我support黎

我都未知得唔得SOSAD

瞓住過

hell喎點訓住過

in洋介巴we trust

做咩你唔用自己隻nyx sosad
其實我可以用排骨

泳裝Skin係咪有能力加成

無

因為我隻nyx真係廢嫁唔係講笑

無心機玩

我個隻應該同你個隻係一樣架囉

stream見人用地精又好似ok

請問Theo T2加咩

隻nyx dps 高到

各位師兄有無做開運動習慣?

想問下呢到有無人過到hell

咁都死唔去先勁

有MEDIANA
無野了

於是搞唔掂HELL, 放棄

但毒奶保得一隻，佢自己同其他奶唔死都好勁

有MEDIANA都頂唔到4:40狗衝

謝謝練巴洋介巴Carry Hard
Hell好難打

洋介巴加練巴都攪唔掂

難 router隻5星專nyx都係岩岩好毒奶招buff完左先清完細怪

頂到個技效果完左, nyx都未清曬場, 於是死左

#990

992啦

洗點洗左100萬

搵埋我試試佢，自己都未過曬

995

你望返其實狗衝追打DPS
佢D前排坦條血無點郁過

仆街我未清哂easy同normal啲獎拎唔到hard既獎

真係難喎
你有無nyx先? 我隻3星專nyx唔夠力